泫雅IG咩事爆曬缸見紅 流勁多血？

漏M

比popo打

破處

最後嗰張

比mk白粉仔打?

流鼻血咋話

家暴

so pure

句韓文係流鼻血

流鼻血都要po ig
有冇咁缺愛

個嘴啲填充物爆鳩左
含撚個陣太用力導致